［128 中環情報區］中環重狗 細巷速龍

香港係鬥用腦、唔係鬥啖氣

前線手足 散啦
今日只係另一個開始、唔係今日就完！

走啦
早抖
聽日6am

push

搵人推 我係P 但我有腦